來自一位流亡台灣手足心聲

#投稿

流亡台灣手足心聲：
對於近日各種事情
作為其中一位流亡組成員
都有少少野想講（極負
首先 對於我地完美做左condom
我只可以講一句不意外
跟住睇住眾籌睇到眼火爆
我已經唔知可以嬲定喊好
比人呃既就仆住去
我地真救命冇飯食就唔見哂
講真一句
我都唔想咁負
但係事實就真係咁
你地比人呃啲錢夠幾多前線溫飽
夠買幾多裝比前線
希望各位認清依家係革命
錢用返係打仗應該用既地方
可能有人又話咩分化割蓆什麼的
我真係唔介意 如果講完你地會醒既話
對於依然記得我地既家長手足
我好感謝你地冇忘記我地

另外想提一樣野
唔知大家幾時開始
釋放義士已經變成唔重要？
係現在叫永遠無人跟
已經多人現場測試

前路茫茫既一名台寶上

From TG group

五大訴求
缺一不可

佢哋可唔可以自組一個平台，我哋直接眾籌畀佢哋？

利申：剩係捐過畀啲爛咗車要眾籌，中科，因政治畀炒嘅會計師，親手畀cash手足

勿忘初衷

有個可靠平台/中間人既話，我相信包括我在內好多人都願意月課

其實台灣都间要有經濟圈先得

幫手推
有冇眾籌.... 有我即捐!

推到有眾籌！

捐咗咪又係袋袋平安（收錢嗰個）

BTW 我記得蕭生都去左台灣話會幫下佢地手 不如問下佢先？

agree

蕭生做中間人

咁應該捐去邊又唔講
淨系識屌又有咩用

This

唔可以忘記每位手足

五大訴求
缺一不可

Agree, push

其中一個方法
手足手聲好多都係由魔法學院個邊黎

如果有一個信得過既中間人/平台，捐錢唔係問題

推

五大訴求

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回示威「暴動」定性
撤銷被捕示威者控罪
成立獨立調查委員會
實現「真雙普選」

五大訴求

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回示威「暴動」定性
撤銷被捕示威者控罪
成立獨立調查委員會
實現真雙普選

sorry借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

唔可以無人理

你哋唔係condom

Push

612冇錯；錯的是饅頭文

Right?

睇

大家請關注台灣手足

高質但無人睇，手足逃難到台實記

push

又出現
Blocked!

唔評論
相信一定係程序問題！等下先！

一路有各路人馬幫緊台灣手足
幫助幾多都唔夠
呃飯食好常見，各團隊都力阻人血饅頭

台灣手足有隱密性質，而且有法律風險，唔可以高調

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佢前幾日講既 係咪幫海外手足？

燒山話台灣攪個基本做尼樣野
咁多時間發D負能量文 點解唔聯絡下有心人?
宜家真假基本好難分 憑咩話人捐左去D假野度俾人厄都唔幫你
再者做d咩會有咩後果唔係做完先去o念 亦都唔係老鳳有人有義務幫你
救助無問題 出文怪責對唔住無人有資格咁做 決定做乜既永遠都係你自己
唔講篇野係真定假 當係真流亡台灣要人幫助
唔該自己o念下有咩渠道點樣可以幫到你 唔係係個tg group 度屌鬼

一向講緊五大素求, 缺一不可, 佢講乜野"釋放義士已經變成唔重要？"

我係condom
邊個夠我慘

燒山唔係話會拎堆錢過台灣幫手

好勤奮呀，小支支

同巴打你一樣，淨係捐左俾中科同爛車，覺得612、星火個d 已經有足夠多關注...

樓主個case 我地想幫，但唔知點幫，如果樓主組捐款平台，我同依位巴打都一定會眾籌俾樓主你地

燒山幫唔幫到手?

唔係我 我係tg group見到有人投稿
我想多d人關注 所以share出黎

好似係

我只想提提大家

五大訴求
缺一不可

哦，因為你係支那熱狗所以先屌你之嘛
WFC你屌飯民
你太出名，連我唔多online 都認到，可否檢討下呢？

推，眾籌！

推 籌款ok?

不忘手足

.

明白，都多謝絲打你分享出來。因為Tg 真係比較少人知

求途徑

如果會去台灣
一支公幫唔幫到咩手
定係等台灣手足開眾籌

呢個先係最初，釋放所有人一早講左你要行法治係冇可能，特赦就可以

特赦被捕示威者控罪

diu 係lo
好多pk發國難財

推
一早講撚左
個個亂撚咁比錢
之後比人呃又屌晒鬼
D錢就落晒班仆街到

有需要果D就得唔到

成撚日話香港人最多係錢
咪撚ON9
個個為埸運動出錢又出力

錢唔係無限既資源
唔撚該用下腦邊D人最需要 邊D機構最值得捐

相比起流亡義士 人地自己一個 野食都唔知有冇
個個就爭住幫香港手足比學費
可以WHY NOT BOTH 既
但真實有冇做到呀

冇人當你哋condom
一直五大訴求，缺一不可

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

老老實實你搵到可靠渠道眾籌俾手足我相信一定大把人倒落去

發生左乜事? 有眾籌呃錢?

推推推推推

可以搵nitroswap bitcoin atm ，step 4 scan我地qr code就可以。 5個atm地址：

you may find any one of five nitroswap bitcoin atm here:
Step 4: scan our qr code

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
nitroswap bitcoin atm 最少可以捐款20蚊，捐款無手續費，大家多多支持！
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

bitcoin address QR code請pm我地
@hkmagicbot

香港魔法研究學院

要建一個可靠既流亡手足支援平台

唔該咪鬼再捐錢比星火同612啦！！佢地有百幾萬架啦！！話幫被補者但淨係幫出名既！！咁多錢去晒邊呀！？台灣班手足食緊草咋...仲要日日都擔驚受怕！！
既然有頻道有新既方法可以直接比到台灣個方既手足點解唔用呀！？又話唔係當condom既...跪求大家救下班手足啦！！

#捐款 #籌款 #台灣 #流亡台灣手足

流亡台灣手足收到第一批資金啦

係今日既台灣報紙📰

（雖然寫錯左我地個名做學會......）

💥💥💥
本channel暫時收到十多個流亡台灣手足的求助，如果想捐款助養佢地

請pm香港魔法研究學院 @hkmagicbot
💥💥💥

為安全起見，我地暫時只收bitcoin，會有自己方式轉成現金

bitcoin教學可以睇睇我地channel，唔明可以pm

香港魔法研究學院

可以搵nitroswap bitcoin atm ，step 4 scan我地qr code就可以。 5個atm地址：

you may find any one of five nitroswap bitcoin atm here:
Step 4: scan our qr code

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
nitroswap bitcoin atm 最少可以捐款20蚊，捐款無手續費，大家多多支持！
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

bitcoin address QR code請pm我地
@hkmagicbot

香港魔法研究學院

最新消息： 我地暫時收到總共十多個流亡台灣手足的求助，資金唔夠分，請大家多多幫忙🙏

記住台灣手足不是Condom大家要一齊推哩種方法等佢地可以拎到支援🙏🏻🙏🏻💪🏻

香港人唔好咁善忘好唔好

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

我地一直冇離棄過你地
一定會等到你地返黎個一日架

可以捐俾D100

Pushhhhh

我地想捐錢，都要有渠道先得架…

想幫手 有冇野可以傾傾 係既我留tg
驚既開新ac 我去做證明又得

你個account黃左啦卜Sir!
唔會完全封鎖你
見一次就屌你一次Sir!

齋睇數字，大家對612有所動搖，我個人都係捐星火，希望612再做好d。

利申窮撚一名，但如果有途徑都會捐。
我地一直爭取五大訴求，缺一不可。

已經有方法快d捐！！冇任何籍口當台灣手足condom!!

#捐款 #籌款 #台灣 #流亡台灣手足

💥💥💥💥💥💥
本channel暫時收到十多個流亡台灣手足的求助，係台灣有生活上的困難，所以我地決定用bitcoin眾籌，以保障手足們的安全
💥💥💥💥💥💥

係眾籌方面，流亡台灣手足收到第一批資金啦

附上台灣報紙及台幣Factcheck
（雖然寫錯左我地個名做香港魔法研究學會......）

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
為安全起見，我地暫時只收bitcoin，會有自己方式轉成現金

bitcoin教學可以睇睇我地channel下列連結，有意捐款助養手足可以pm @hkmagicbot 獲取我地既Bitcoin QR Code
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

另外，如果有台灣的住宿或工作機會支援，都可以pm @hkmagicbot

📎📎📎📎

流亡台灣手足家書（一）

流亡台灣手足家書（二）

Bitcoin捐款圖文教學：

🔥🔥
Bitcoin捐款影片教學：

——————————————
香港魔法研究學院

True
捐去邊俾到佢地先得

但係就咁寫幾隻字係咪就得先？
而家好多人都驚人血饅頭

呢啲組織點俾流亡嘅人 實俾人查account

用哩個方法就可以比台灣班手足自己拎到捐款架啦！！

#捐款 #籌款 #台灣 #流亡台灣手足

💥💥💥💥💥💥
本channel暫時收到十多個流亡台灣手足的求助，係台灣有生活上的困難，所以我地決定用bitcoin眾籌，以保障手足們的安全
💥💥💥💥💥💥

係眾籌方面，流亡台灣手足收到第一批資金啦

附上台灣報紙及台幣Factcheck
（雖然寫錯左我地個名做香港魔法研究學會......）

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
為安全起見，我地暫時只收bitcoin，會有自己方式轉成現金

bitcoin教學可以睇睇我地channel下列連結，有意捐款助養手足可以pm @hkmagicbot 獲取我地既Bitcoin QR Code
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

另外，如果有台灣的住宿或工作機會支援，都可以pm @hkmagicbot

📎📎📎📎

流亡台灣手足家書（一）

流亡台灣手足家書（二）

Bitcoin捐款圖文教學：

🔥🔥
Bitcoin捐款影片教學：

——————————————
香港魔法研究學院

唔明既手足自己加入上面既tg頻道睇消息同搵人教啦！！👆🏻👆🏻

唔好再去諗！！大家要行動已經有10幾個手足向大家求救啦！！要証明大家唔會放棄係台灣既手足！！唔會當佢地係Condom!!

612同星火係唔會理流亡既義士要靠大家自己身體力行去入錢！！

已經証實左有手足經以上頻道收到款項啦！！唔好擔心做左先啦！！佢地係個邊真係人心惶惶...求大家幫手啦！！唔好得個講字呀！！🥺😭😭

台灣手足無人理真係食得屎😭

推推推

對唔住，我無忘記你哋，放哂所有手足係我心中首要想拎到，當然五大訴求缺一不可

無人當過你地係condom.
光復香港 時代革命

想幫手

絕對可以！！集資眾籌！！話比更多人知要支援台灣流亡義士！！唔可以當佢地係Condom!!

捐款方法樓上有去望望！！已經有義士收到錢！！

請大家快快行動！！

事實就係咁 血饅頭就個個衝住去
真手足要幫手又要咩證明 又唔信又話關我撚事
最後所有勇武都流失哂你地班和理非 冷氣等死後悔吧

係Follow再追擊返佢

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

冇錯！！和理非可以做既就係眾籌比班流亡義士令佢地至少唔需要係台灣擔驚受怕咁過日子！！

做得和理非好多都因為有負擔唔可以直接上前線！！咁班義士就代替左落場！！事實好多前線勇武連自己本身份工都辭咗職去為哩個革命抗...但大家連哩d野都唔做既點對得住班手足呀！！仲話齊上齊落！！唔可以得把口！！😭😭
記住革命裡面任何人都可以有自己既崗位，無論70-90後...甚至乎00後都已經幫手上晒場！！大家心痛哩班學生嗎？？有感覺就要行動去話比身邊既人知用以上方法眾籌比班手足！！🥺🙏🏻🙏🏻

希望可以睇到大家用行動去證明！！齊上齊落！！🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

#捐款 #籌款 #台灣 #流亡台灣手足

💥💥💥💥💥💥
本channel暫時收到十多個流亡台灣手足的求助，係台灣有生活上的困難，所以我地決定用bitcoin眾籌，以保障手足們的安全
💥💥💥💥💥💥

係眾籌方面，流亡台灣手足收到第一批資金啦

附上台灣報紙及台幣Factcheck
（雖然寫錯左我地個名做香港魔法研究學會......）

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
為安全起見，我地暫時只收bitcoin，會有自己方式轉成現金

bitcoin教學可以睇睇我地channel下列連結，有意捐款助養手足可以pm @hkmagicbot 獲取我地既Bitcoin QR Code
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

另外，如果有台灣的住宿或工作機會支援，都可以pm @hkmagicbot

📎📎📎📎

流亡台灣手足家書（一）

流亡台灣手足家書（二）

Bitcoin捐款圖文教學：

🔥🔥
Bitcoin捐款影片教學：

——————————————
香港魔法研究學院

已經有方法！！快d行動手足！！🙏🏻🙏🏻

佢地幫到幾多手足?其他流亡台灣手足有咩方法接受我地幫助?
可否有d有公信力台灣方面組織出面接受捐款?
希望手足去到展開新生活,發展港人海外網絡

其實已經有更多手足經頻道向香港人求救！！而家已經有十幾二十位手足向以上頻道求救....亦已經提供左以上既方法係直接可以比到流亡手足資助同物資！！最新消息手足收到所需物資：

經魔法研究學院介紹，家長順利將物資送到台灣手足手上👍🏻 附上家長親筆書信感言

所以大家快d用哩個方法去眾籌幫下台灣手足！！

我覺得台灣組織就算要幫都唔可以幫得太出面，事實始終牽涉政治因素，所以香港人一定要幫返香港人要一條心革命先可以成功！！

希望大家多有多捐，小有小捐。積少成多！！就快聖誕節希望大家可以令台灣既手足感覺到溫暖。比佢地知道香港手足絕對唔係當佢地condom!絕對冇遺棄佢地！！🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙏🏻

禦寒衣物～手足收到暖在心頭！！

如果大家都想捐新既禦寒衣物比台灣手足～都可以聯絡以上頻道既人應該都可以為大家安排😉🙏🏻